點解今日騰訊跌咁多？

恆指升又唔跟升？

轉倉1810

700牛太多，要開餐

侵侵今晚話大和解，唔加了

因為班豬閪清醒後 發現騰訊完全唔值咁貴

買騰訊2.0

資金轉緊去屌米

人地話值$1000
而家仲有大把水位

379牛過左夜
坐緊好撚多

好似話電子錢包下年要經中央
變相電子支付無錢賺

開始抵買
上次跌到 360
今次跌到 380
差唔多啦

未拆細計而家係$2000一股

真定假 好撚大獲wo

30/6